{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "페어필드 바이 메리어트 부산 송도 비치 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00までとなります。チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。駐車料金は5,000ウォン、バレットパーキングは無料です。無料Wi-Fiが提供され、朝食は大人22,000ウォン、小人は13,200ウォン、36ヶ月未満の幼児は無料です。朝食は平日06:30から10:00まで、土日祝日は07:00から10:30までご利用いただけます。追加で発生する費用は現地でお支払いください。フロントデスクは24時間対応で、ビジネスセンターとフィットネスセンターもご利用いただけます。ランドリーは有料でご利用いただけます。入室時に利用案内をお受け取りください。キャンセルをご希望の場合は、予約のお知らせとキャンセル規定に従い、お客様センターまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降となります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までとなります。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングは無料ですか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングは無料です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人22,000ウォン、小人は13,200ウォン、36ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は06:30から10:00まで、土日祝日は07:00から10:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間対応です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターとフィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターとフィットネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ランドリーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ランドリーの利用料金は有料です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は発生しますか？",
            "answer": "キャンセル料金は予約のお知らせとキャンセル規定に従い、お客様センターまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 355
    }
}